人權集會扯甩支那旗果位手足小心俾狗跟蹤

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

push

香港一日遊

一扯甩就有防暴 , 證明現場有便衣 mon 實 , 手足好大機會已被跟

集會點會冇便衣
以家閒日MK同沙田都長期有便衣狗

Pish

12.23 19:00星火不息集會 愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行

尖咀船出口有伏，自己諗辦法...